中低階 | 筆直2-3k 有咩揀

屋企人換手機

Nokia 6 啲人話435 lag 同埋倒水電
*** C7 Pro/C9 Pro粒chip好啲但大家話鏡頭好廢，太油畫
Zenfone見好多人屌QC

其實只係唔想要MTK, 舊電唔好太廢

唔玩Game 4系U冇乜問題。

Moto g5splus

x2

ZenFone 4 630版

MTK有咩問題?

moto z2 play, *** s7

魅藍note6

Motorola milestone

少有有keyboard an機

加多少少iphone5s

加少少上N8

我睇左Nokia 8 好似唔錯, thanks

頂 2010年機咪玩啦

我睇下先

問左佢想要Samsung
你地覺得 J7 Prime | C7 | A5 2017(水)
邊部好

Mon: C7
Ram:C7
Rom:C7
Cpu:C7
主鏡:C7/A5
前鏡:A5
電池:C7

買上代旗艦好過買新中階，3k s7冇得輸

大鋪係咪冇哂貨

3000蚊se吊打曬上面d垃圾啦

c9 pro

samsung 新機C8, 有雙後鏡